<resources>

    <string name="disclaimer">
        Veuillez noter que les règles et les mécanismes de The Witcher Tabletop RPG diffèrent de
        Donjons et Dragons traditionnels. Cette application sert d\'outil destiné à être utilisé
        aux côtés de The Witcher Tabletop RPG Core Rulebook et suit les règles et les mécanismes définis
        par cela. Utilisation du livre de règles de base du RPG de table The Witcher
        est fortement recommandé car cette application ne contient pas tous les
        informations nécessaires pour apprendre à jouer. \n\nCeci est une application non officielle et n\'est pas
        approuvé/approuvé par CD PROJEKT RED ou R. Talsorian Games. Cette application n\'est pas une
        produit sous licence. Je ne revendique pas la propriété des informations, icônes ou images utilisées tout au long de
        l\'application. Les droits d\'auteur et/ou marques de commerce de toute information, icône et/ou image utilisée appartiennent
        à leurs propriétaires respectifs.
    </string>

    <string name="about">
        Merci d\'avoir téléchargé l\'application The Witcher TRPG Companion. Cette application est destinée à accélérer la création de personnages et le jeu de rôle tout en jouant
        Le RPG de table Witcher. Vous pourrez modifier les informations de votre personnage, ses compétences, ses statistiques, ses compétences professionnelles,
        magie, équipement et ajout de notes.\n\nÉtant donné que je suis le seul contributeur à l\'application,
        certaines fonctionnalités clés n\'ont pas été implémentées pour réduire la complexité et le temps de développement. Dont certaines
        incluent l\'artisanat, les améliorations d\'armure / d\'arme et les mutations. J\'ai mis en place des alternatives telles que
        les objets personnalisés, les notes d\'équipement et les modificateurs de statistiques / compétences pour avoir une fonctionnalité similaire à ces fonctionnalités.
        \n\nSi vous avez des commentaires ou des préoccupations concernant l\'application ou son contenu, n\'hésitez pas
        pour laisser un avis avec toutes les suggestions que vous pourriez avoir.
    </string>

    <string name="attributions"><![CDATA[
        Freepik :
    ]]></string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Icônes par Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Icônes par SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Icône de l\'application par Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Il s\'agit de la section d\'informations sur les personnages. Ici, vous pourrez accéder à des statistiques communes telles que
        comme votre santé actuelle, votre endurance et vos couronnes. Vous pouvez également ajouter une image de personnage, accéder aux informations concernant votre
        profession, modifier les informations personnelles du personnage et ajouter des événements d\'arrière-plan. Pour naviguer dans le
        reste de l\'application, appuyez sur l\'icône du tiroir de navigation en haut à gauche de l\'écran.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Ceci est la section des compétences des personnages. Compétences
        peut contenir entre 0 et 10 points
        et ne peut jamais dépasser 10 points. Les compétences de définition sont indiquées par le texte orange.
        Les bonus comme les modificateurs raciaux peuvent augmenter un
        compétence supérieure à 10. Lorsque vous faites votre premier
        personnage, vos compétences plafonnent à 6. Pour augmenter un point de compétence,
        le niveau actuel de cette compétence sera soustrait de votre amélioration
        total de points. Pour modifier le modificateur d\'une compétence, cliquez et maintenez sur la compétence jusqu\'à ce que
        l\'indicateur de modificateur apparaît à côté du niveau de compétence. Gardez à l\'esprit que les modificateurs
        ne réduisent pas votre total de points d\'amélioration et sont généralement obtenus à partir d\'avantages raciaux, d\'objets,
        l\'équipement, les blessures ou les consommables.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Ceci est la section des statistiques. La statistique
        Le plafond est de 10, cependant, les mutations et les races
        les traits peuvent augmenter les statistiques ci-dessus
        ce bonnet. Les chiffres affichés incluent votre statistique brute
        valeur plus tous les modificateurs. Pour modifier le modificateur d\'une statistique, cliquez et maintenez une statistique jusqu\'à ce que
        le modificateur est affiché. Gardez à l\'esprit que les modificateurs
        ne réduisent pas votre total de points d\'amélioration et sont généralement obtenus à partir d\'avantages raciaux, d\'objets,
        l\'équipement, les blessures ou les consommables.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Humain</item>
        <item>Nain</item>
        <item>Elfe</item>
        <item>Sorceleur</item>
        <item>Halfelin</item>
        <item>Gnome</item>
        <item>vran</item>
        <item>j\'ai roulé</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Homme</item>
        <item>Femelle</item>
        <item>Non binaire</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Barde</item>
        <item>Criminel</item>
        <item>Artisan</item>
        <item>Docteur</item>
        <item>mage</item>
        <item>Homme d\'armes</item>
        <item>Prêtre</item>
        <item>Druide</item>
        <item>Sorceleur</item>
        <item>Marchand</item>
        <item>noble</item>
        <item>Paysan</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Égal</item>
        <item>Toléré</item>
        <item>Craignait</item>
        <item>Détesté</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>Défaut</item>
        <item>A-Z ↓</item>
        <item>A-Z ↑</item>
        <item>Élément</item>
        <item>Intervalle</item>
        <item>Coût STA</item>
    </string-array>
</resources>