<resources>

    <string name="disclaimer">
        Будь ласка, зверніть увагу, що правила та механіка The Witcher Tabletop RPG відрізняються від
        традиційні Dungeons and Dragons. Ця програма служить інструментом, призначеним для використання
        разом із Основним звідом правил настільної рольової гри «Відьмак» і дотримується встановлених правил і механізмів
        ним. Використання основної збірки правил настільної рольової гри The Witcher
        наполегливо рекомендується, оскільки ця програма не містить усіх
        інформацію, необхідну для того, щоб навчитися грати. \n\nЦе неофіційна програма і не є такою
        затверджено/підтримано CD PROJEKT RED або R. Talsorian Games. Ця програма не є
        ліцензійний продукт. Я не претендую на право власності на будь-яку інформацію, піктограми чи зображення, які використовуються тут
        додаток. Авторські права та/або торгові марки на будь-яку використану інформацію, значки та/або зображення належать
        їхнім відповідним власникам.
    </string>

    <string name="about">
        Дякуємо, що завантажили програму-супутник The Witcher TRPG. Ця програма призначена для прискорення створення персонажа та рольової гри під час гри
        Настільна рольова гра The Witcher. Ви зможете редагувати інформацію про персонажа, навички, статистику, навички професії,
        магія, обладнання та додавання нотаток.\n\nОскільки я є єдиним учасником програми,
        деякі ключові функції не були реалізовані для зменшення складності та часу розробки. Деякі з яких
        включають крафт, покращення броні/зброї та мутації. Я реалізував такі альтернативи, як
        користувацькі предмети, примітки до обладнання та модифікатори характеристик/навичок, щоб мати схожу функціональність із зазначеними функціями.
        \n\nЯкщо у вас є відгуки чи сумніви щодо програми чи її вмісту, не соромтеся
        щоб залишити відгук із будь-якими пропозиціями, які у вас можуть виникнути.
    </string>

    <string name="attributions">
        Freepik:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Іконки від Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Іконки від SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Значок додатка від Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Це розділ інформації про персонажа. Тут ви зможете отримати доступ до загальної статистики, наприклад
        як ваше поточне здоров\'я, витривалість і корони. Ви також можете додати зображення персонажа, отримати доступ до інформації щодо вашого
        професію, редагувати особисту інформацію персонажа та додавати фонові події. Для навігації по
        решту програм торкніться піктограми панелі навігації у верхньому лівому куті екрана.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Це розділ навичок персонажа. Навички
        може мати від 0 до 10 балів
        і ніколи не може перевищувати 10 балів. Визначальні навички позначені оранжевим текстом.
        Бонуси, такі як расові модифікатори, можуть підняти a
        навички вище 10. Під час першого створення свого
        ваші навички обмежені 6. Щоб збільшити очко навичок,
        поточний рівень цієї навички буде віднято з вашого вдосконалення
        загальний бал. Щоб редагувати модифікатор навички, клацніть і утримуйте навичку, доки
        індикатор модифікатора з\'являється поруч із рівнем навику. Майте на увазі, що модифікатори
        не зменшуйте загальну кількість очок покращення, які зазвичай отримуються за расові переваги, предмети,
        обладнання, травм або витратних матеріалів.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Це розділ статистики. Статистика
        Однак обмеження становить 10, мутації та раси
        риси можуть підняти статистику вище
        ця шапка. Відображені цифри включають вашу необроблену статистику
        значення плюс будь-які модифікатори. Щоб редагувати модифікатор статистики, клацніть і утримуйте статистику, доки
        відображається модифікатор. Майте на увазі, що модифікатори
        не зменшуйте загальну кількість очок покращення, які зазвичай отримуються за расові переваги, предмети,
        обладнання, травм або витратних матеріалів.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Людина</item>
        <item>Карлик</item>
        <item>Ельф</item>
        <item>Відьмак</item>
        <item>Половинка</item>
        <item>гном</item>
        <item>вран</item>
        <item>Я перевернувся</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Чоловік</item>
        <item>Жінка</item>
        <item>Небінарний</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Бард</item>
        <item>Кримінальний</item>
        <item>Ремісник</item>
        <item>лікар</item>
        <item>Маг</item>
        <item>Людина зі зброєю</item>
        <item>священик</item>
        <item>Друїд</item>
        <item>Відьмак</item>
        <item>Торговець</item>
        <item>Шляхетний</item>
        <item>Селянин</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Рівні</item>
        <item>Терпіли</item>
        <item>Боявся</item>
        <item>Ненавиділа</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>За замовчуванням</item>
        <item>A-Z ↓</item>
        <item>A-Z ↑</item>
        <item>елемент</item>
        <item>Діапазон</item>
        <item>Вартість STA</item>
    </string-array>
</resources>