<resources>

    <string name="disclaimer">
        Обратите внимание, что правила и механика настольной ролевой игры «Ведьмак» отличаются от
        традиционные Dungeons and Dragons. Это приложение служит инструментом, предназначенным для использования
        наряду с основной книгой правил The Witcher Tabletop RPG и следует установленным правилам и механике
        этим. Использование основного свода правил The Witcher Tabletop RPG
        настоятельно рекомендуется, так как это приложение не содержит всех
        информация, необходимая для обучения игре. \n\nЭто неофициальное приложение,
        одобрено/одобрено CD PROJEKT RED или R. Talsorian Games. Это приложение не является
        лицензионный продукт. Я не претендую на право собственности на какую-либо информацию, значки или изображения, используемые на
        приложение. Авторские права и/или товарные знаки на любую информацию, значки и/или используемые изображения принадлежат
        их соответствующим владельцам.
    </string>

    <string name="about">
        Спасибо за загрузку приложения The Witcher TRPG Companion. Это приложение предназначено для ускорения создания персонажей и отыгрыша ролей во время игры.
        Настольная ролевая игра «Ведьмак». Вы сможете редактировать информацию о своем персонаже, навыки, статистику, профессиональные навыки,
        магии, снаряжения и добавления заметок.\n\nПоскольку я являюсь единственным участником приложения,
        некоторые ключевые функции не были реализованы, чтобы уменьшить сложность и время разработки. Некоторые из которых
        включают крафтинг, улучшения доспехов/оружия и мутации. Я реализовал альтернативы, такие как
        пользовательские предметы, заметки об оборудовании и модификаторы характеристик / навыков, чтобы иметь аналогичную функциональность, как указанные функции.
        \n\nЕсли у вас есть какие-либо отзывы или замечания относительно приложения или его содержимого, не стесняйтесь.
        чтобы оставить отзыв с любыми предложениями, которые у вас могут быть.
    </string>

    <string name="attributions">
        Фрипик:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Иконки от Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Иконки от SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Иконка приложения от Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Это раздел информации о персонаже. Здесь вы сможете получить доступ к общей статистике, такой как
        как ваше текущее здоровье, выносливость и короны. Вы также можете добавить изображение персонажа, получить доступ к информации о вашем
        профессии, редактировать личную информацию персонажа и добавлять фоновые события. Для навигации по
        остальной части приложения коснитесь значка панели навигации в левом верхнем углу экрана.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Это раздел навыков персонажа. Навыки и умения
        может иметь от 0 до 10 баллов в них
        и никогда не может подняться выше 10 баллов. Определяющие навыки обозначены оранжевым текстом.
        Бонусы, такие как расовые модификаторы, могут повысить
        навык выше 10. При первом создании
        персонажа, ваши навыки ограничиваются 6. Чтобы увеличить очко навыка,
        текущий уровень этого навыка будет вычтен из вашего улучшения
        сумма баллов. Чтобы отредактировать модификатор навыка, нажмите и удерживайте навык, пока
        индикатор модификатора появляется рядом с уровнем навыка. Имейте в виду, что модификаторы
        не уменьшают общее количество очков улучшения и обычно получаются от расовых перков, предметов,
        оборудования, травм или расходных материалов.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Это раздел статистики. Статистика
        Максимум 10, но мутации и расы
        трейты могут поднять статистику выше
        эта кепка. Отображаемые числа включают вашу необработанную статистику
        значение плюс любые модификаторы. Чтобы отредактировать модификатор характеристики, нажмите и удерживайте статистику, пока
        показан модификатор. Имейте в виду, что модификаторы
        не уменьшают общее количество очков улучшения и обычно получаются от расовых перков, предметов,
        оборудования, травм или расходных материалов.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Человек</item>
        <item>гном</item>
        <item>Эльф</item>
        <item>Ведьмак</item>
        <item>Полурослик</item>
        <item>Гном</item>
        <item>вран</item>
        <item>я перевернулся</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Мужской</item>
        <item>женский</item>
        <item>Небинарный</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Бард</item>
        <item>Уголовное</item>
        <item>Ремесленник</item>
        <item>Доктор</item>
        <item>Маг</item>
        <item>Человек в руках</item>
        <item>Священник</item>
        <item>Друид</item>
        <item>Ведьмак</item>
        <item>Торговец</item>
        <item>Благородный</item>
        <item>Крестьянин</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Равный</item>
        <item>Допустимо</item>
        <item>Боялся</item>
        <item>Ненавидел</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>А-Я ↓</item>
        <item>А-Я ↑</item>
        <item>Элемент</item>
        <item>Диапазон</item>
        <item>Стоимость СТА</item>
    </string-array>
</resources>