<resources>

    <string name="disclaimer">
        Tenga en cuenta que las reglas y la mecánica de The Witcher Tabletop RPG difieren de
        Calabozos y Dragones tradicionales. Esta aplicación sirve como una herramienta destinada a ser utilizada
        junto con The Witcher Tabletop RPG Core Rulebook y sigue el conjunto de reglas y mecánicas
        por esto. Uso del reglamento básico de The Witcher Tabletop RPG
        se recomienda encarecidamente ya que esta aplicación no contiene todos los
        información necesaria para aprender a jugar. \n\nEsta es una aplicación no oficial y no es
        aprobado/respaldado por CD PROJEKT RED o R. Talsorian Games. Esta aplicación no es un
        producto con licencia. No reclamo la propiedad de ninguna información, iconos o imágenes utilizadas en todo
        la aplicación. Los derechos de autor y/o marcas registradas de cualquier información, íconos y/o imágenes utilizadas pertenecen
        a sus respectivos dueños.
    </string>

    <string name="about">
        Gracias por descargar la aplicación The Witcher TRPG Companion. Esta aplicación es una pasión/aprendizaje.
        proyecto y está destinado a acelerar la creación de personajes y el juego de roles mientras juegas
        El juego de rol de mesa Witcher. Podrás editar la información de tu personaje, habilidades, estadísticas, habilidades de profesión,
        magia, equipo y agregar notas.\n\nDado que soy el único colaborador de la aplicación,
        algunas funciones clave no se han implementado para reducir la complejidad y el tiempo de desarrollo. Algunos de los cuales
        incluyen fabricación, mejoras de armaduras/armas y mutaciones. He implementado alternativas como
        elementos personalizados, notas de equipo y modificadores de estadísticas/habilidades para tener una funcionalidad similar a dichas funciones.
        \n\nSi tiene algún comentario o inquietud con respecto a la aplicación o su contenido, no dude en
        para dejar un comentario con cualquier sugerencia que pueda tener.
    </string>

    <string name="attributions">
        Freepik:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Iconos de Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Iconos de SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Ícono de la aplicación por Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Esta es la sección de información del personaje. Aquí podrá acceder a estadísticas comunes como
        su salud actual, resistencia y coronas. También puede agregar una imagen de personaje, acceder a información sobre su
        profesión, edite la información personal del personaje y agregue eventos de fondo. Para navegar a través de la
        resto de la aplicación, toque el ícono del cajón de navegación en la parte superior izquierda de la pantalla.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Esta es la sección de habilidades del personaje. Habilidades
        pueden tener entre 0 y 10 puntos en ellos
        y nunca puede superar los 10 puntos. Las habilidades definitorias se indican con el texto naranja.
        Las bonificaciones como los modificadores raciales pueden aumentar un
        habilidad por encima de 10. Al hacer por primera vez su
        personaje, tu límite de habilidades es 6. Para aumentar un punto de habilidad,
        el nivel actual de esa habilidad se restará de tu mejora
        total de puntos. Para editar el modificador de una habilidad, haga clic y mantenga presionada la habilidad hasta que
        el indicador de modificador aparece junto al nivel de habilidad. Tenga en cuenta que los modificadores
        no reducen el total de sus puntos de mejora y generalmente se obtienen de ventajas raciales, artículos,
        equipos, lesiones o consumibles.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Esta es la sección de estadísticas. la estadística
        Cap es 10, sin embargo, Mutaciones y Racial
        los rasgos pueden elevar las estadísticas por encima
        esta gorra Los números que se muestran incluyen su estadística en bruto
        valor más cualquier modificador. Para editar el modificador de una estadística, haga clic y mantenga presionada una estadística hasta que
        se muestra el modificador. Tenga en cuenta que los modificadores
        no reducen el total de sus puntos de mejora y generalmente se obtienen de ventajas raciales, artículos,
        equipos, lesiones o consumibles.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Humano</item>
        <item>Enano</item>
        <item>Duende</item>
        <item>brujo</item>
        <item>Mediano</item>
        <item>Gnomo</item>
        <item>vran</item>
        <item>me di la vuelta</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Masculino</item>
        <item>Femenino</item>
        <item>no binario</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Bardo</item>
        <item>Delincuente</item>
        <item>Artesano</item>
        <item>Médico</item>
        <item>mago</item>
        <item>Hombre de armas</item>
        <item>Sacerdote</item>
        <item>Druida</item>
        <item>brujo</item>
        <item>Comerciante</item>
        <item>Noble</item>
        <item>Campesino</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Igual</item>
        <item>tolerado</item>
        <item>temido</item>
        <item>Odiado</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>Defecto</item>
        <item>A-Z ↓</item>
        <item>A-Z ↑</item>
        <item>Elemento</item>
        <item>Rango</item>
        <item>Costo de STA</item>
    </string-array>
</resources>