<resources>

    <string name="disclaimer">
        Bitte beachten Sie, dass sich die Regeln und Mechanismen von The Witcher Tabletop RPG von denen unterscheiden
        traditionelle Dungeons and Dragons. Diese Anwendung dient als Werkzeug, das verwendet werden soll
        neben dem The Witcher Tabletop RPG Core Rulebook und folgt den festgelegten Regeln und Mechaniken
        dadurch. Verwendung des The Witcher Tabletop RPG Core Rulebook
        wird dringend empfohlen, da diese Anwendung nicht alle enthält
        Informationen, die zum Erlernen des Spielens erforderlich sind. \n\nDies ist eine inoffizielle Anwendung und ist es nicht
        genehmigt/unterstützt von CD PROJEKT RED oder R. Talsorian Games. Diese Anwendung ist keine
        lizenziertes Produkt. Ich beanspruche kein Eigentum an Informationen, Symbolen oder Bildern, die durchgehend verwendet werden
        die App. Urheberrechte und/oder Warenzeichen aller verwendeten Informationen, Symbole und/oder Bilder gehören
        an ihre jeweiligen Besitzer.
    </string>

    <string name="about">
        Vielen Dank, dass Sie die The Witcher TRPG Begleit-App heruntergeladen haben. Diese Anwendung soll die Charaktererstellung und das Rollenspiel beim Spielen beschleunigen
        The Witcher Tabletop-Rollenspiel. Sie können Ihre Charakterinformationen, Fähigkeiten, Statistiken, Berufsfähigkeiten,
        Magie, Ausrüstung und füge Notizen hinzu.\n\nDa ich der einzige Mitwirkende an der Anwendung bin,
        Einige Schlüsselfunktionen wurden nicht implementiert, um die Komplexität und Entwicklungszeit zu reduzieren. Manche, von denen
        Dazu gehören Handwerk, Rüstungs-/Waffenverbesserungen und Mutationen. Ich habe Alternativen wie implementiert
        benutzerdefinierte Gegenstände, Ausrüstungsnotizen und Statistik-/Fähigkeitsmodifikatoren, um eine ähnliche Funktionalität wie die genannten Merkmale zu haben.
        \n\nWenn Sie Feedback oder Bedenken bezüglich der Anwendung oder ihres Inhalts haben, zögern Sie nicht
        um eine Bewertung mit eventuellen Vorschlägen zu hinterlassen.
    </string>

    <string name="attributions">
        Freepik:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Symbole von Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Symbole von SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Anwendungssymbol von Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Dies ist der Abschnitt mit den Charakterinformationen. Hier können Sie auf allgemeine Statistiken wie z
        wie Ihre aktuelle Gesundheit, Ausdauer und Kronen. Sie können auch ein Zeichenbild hinzufügen und auf Informationen zu Ihrem zugreifen
        Beruf, bearbeiten Sie die persönlichen Informationen der Charaktere und fügen Sie Hintergrundereignisse hinzu. Um durch die zu navigieren
        Tippen Sie im Rest der Anwendung auf das Symbol für die Navigationsleiste oben links auf dem Bildschirm.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Dies ist der Bereich Charakterfähigkeiten. Fähigkeiten
        können zwischen 0 und 10 Punkte enthalten
        und kann nie höher als 10 Punkte gehen. Definierende Fähigkeiten werden durch den orangefarbenen Text angezeigt.
        Boni wie Rassenmodifikatoren können a erhöhen
        Fähigkeit über 10. Wenn Sie zum ersten Mal Ihre machen
        Charakter, Ihre Fertigkeiten sind auf 6 begrenzt. Um einen Fertigkeitspunkt zu erhöhen,
        Die aktuelle Stufe dieser Fertigkeit wird von Ihrer Verbesserung abgezogen
        Gesamtpunktzahl. Um den Modifikator einer Fertigkeit zu bearbeiten, klicken Sie auf die Fertigkeit und halten Sie sie gedrückt, bis
        Der Modifikator-Indikator erscheint neben dem Fertigkeitslevel. Denken Sie daran, dass Modifikatoren
        verringern nicht Ihre Gesamtverbesserungspunkte und werden normalerweise durch rassische Vergünstigungen, Gegenstände,
        Ausrüstung, Verletzungen oder Verbrauchsmaterialien.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Dies ist der Statistikbereich. Die Statistik
        Obergrenze ist jedoch 10, Mutationen und Rassen
        Eigenschaften können die Statistik oben erhöhen
        diese Kappe. Die angezeigten Zahlen beinhalten Ihre Rohdaten
        Wert plus alle Modifikatoren. Um den Modifikator einer Statistik zu bearbeiten, klicken und halten Sie eine Statistik bis
        Der Modifikator wird angezeigt. Denken Sie daran, dass Modifikatoren
        verringern nicht Ihre Gesamtverbesserungspunkte und werden normalerweise durch rassische Vergünstigungen, Gegenstände,
        Ausrüstung, Verletzungen oder Verbrauchsmaterialien.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Menschlich</item>
        <item>Zwerg</item>
        <item>Elf</item>
        <item>Hexer</item>
        <item>Halbling</item>
        <item>Gnom</item>
        <item>vran</item>
        <item>Ich habe mich umgedreht</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Männlich</item>
        <item>Weiblich</item>
        <item>Nicht-binär</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Barde</item>
        <item>Kriminell</item>
        <item>Handwerker</item>
        <item>Arzt</item>
        <item>Magier</item>
        <item>Mann an den Waffen</item>
        <item>Priester</item>
        <item>Druide</item>
        <item>Hexer</item>
        <item>Händler</item>
        <item>Edel</item>
        <item>Bauer</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Gleich</item>
        <item>Toleriert</item>
        <item>Gefürchtet</item>
        <item>Gehasst</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>Standard</item>
        <item>A-Z ↓</item>
        <item>A-Z ↑</item>
        <item>Element</item>
        <item>Bereich</item>
        <item>STA-Kosten</item>
    </string-array>
</resources>