<resources>

    <string name="disclaimer">
        Tieni presente che le regole e le meccaniche di The Witcher Tabletop RPG differiscono da
        tradizionale Dungeons and Dragons. Questa applicazione funge da strumento pensato per essere utilizzato
        insieme a The Witcher Tabletop RPG Core Rulebook e segue le regole e le meccaniche impostate
        da esso. Uso del regolamento di base del gioco di ruolo da tavolo di The Witcher
        è fortemente raccomandato in quanto questa applicazione non contiene tutti i file
        informazioni necessarie per imparare a giocare. \n\nQuesta è un\'applicazione non ufficiale e non lo è
        approvato/approvato da CD PROJEKT RED o R. Talsorian Games. Questa applicazione non è un
        prodotto concesso in licenza. Non rivendico la proprietà di alcuna informazione, icona o immagine utilizzata in tutto
        l\'applicazione. I diritti d\'autore e/o i marchi di qualsiasi informazione, icona e/o immagine utilizzata appartengono
        ai rispettivi proprietari.
    </string>

    <string name="about">
        Grazie per aver scaricato la Companion App di The Witcher TRPG. Questa applicazione ha lo scopo di velocizzare la creazione del personaggio e il gioco di ruolo durante il gioco
        Il gioco di ruolo da tavolo The Witcher. Sarai in grado di modificare le informazioni, le abilità, le statistiche, le abilità professionali del tuo personaggio,
        magia, equipaggiamento e aggiungere note.\n\nPoiché sono l\'unico collaboratore dell\'applicazione,
        alcune funzionalità chiave non sono state implementate per ridurre la complessità e i tempi di sviluppo. Alcuni dei quali
        includono creazione, miglioramenti di armature/armi e mutazioni. Ho implementato alternative come
        oggetti personalizzati, note sull\'equipaggiamento e modificatori di statistiche/abilità per avere una funzionalità simile a tali funzionalità.
        \n\nSe hai commenti o dubbi riguardanti l\'applicazione o il suo contenuto, non esitare
        per lasciare una recensione con tutti i suggerimenti che potresti avere.
    </string>

    <string name="attributions">
        Freepik:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Icone di Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Icone di SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Icona dell\'applicazione di Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        Questa è la sezione delle informazioni sul personaggio. Qui sarai in grado di accedere a statistiche comuni come
        salute, resistenza e corone attuali. Puoi anche aggiungere un\'immagine del personaggio, accedere alle informazioni relative al tuo
        professione, modificare le informazioni personali del personaggio e aggiungere eventi in background. Per navigare attraverso il
        resto dell\'applicazione, toccare l\'icona del cassetto di navigazione in alto a sinistra dello schermo.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        Questa è la sezione delle abilità del personaggio. Abilità
        possono contenere da 0 a 10 punti
        e non può mai superare i 10 punti. Le abilità che definiscono sono indicate dal testo arancione.
        I bonus come i modificatori razziali possono aumentare a
        abilità superiore a 10. Quando crei per la prima volta il tuo
        personaggio, il tuo limite di abilità è 6. Per aumentare un punto abilità,
        il livello attuale di quell\'abilità verrà sottratto dal tuo miglioramento
        punti totali. Per modificare il modificatore di un\'abilità, fai clic e tieni premuto sull\'abilità finché
        l\'indicatore del modificatore appare accanto al livello di abilità. Tieni presente che i modificatori
        non riducono i tuoi punti di miglioramento totali e di solito sono ottenuti da vantaggi razziali, oggetti,
        attrezzature, lesioni o materiali di consumo.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        Questa è la sezione delle statistiche. La statistica
        Cap è 10, invece, Mutazioni e Razza
        i tratti possono aumentare le statistiche sopra
        questo berretto. I numeri visualizzati includono la tua statistica grezza
        valore più eventuali modificatori. Per modificare il modificatore di una statistica, fai clic e tieni premuta una statistica finché
        viene visualizzato il modificatore. Tieni presente che i modificatori
        non riducono i tuoi punti di miglioramento totali e di solito sono ottenuti da vantaggi razziali, oggetti,
        attrezzature, lesioni o materiali di consumo.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Umano</item>
        <item>Nano</item>
        <item>Elfo</item>
        <item>Stregone</item>
        <item>Halfling</item>
        <item>Gnomo</item>
        <item>vran</item>
        <item>Mi sono ribaltato</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Maschio</item>
        <item>Femmina</item>
        <item>Non binario</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Bardo</item>
        <item>Penale</item>
        <item>Artigiano</item>
        <item>Medico</item>
        <item>Mago</item>
        <item>Uomo d\'armi</item>
        <item>Sacerdote</item>
        <item>druido</item>
        <item>Stregone</item>
        <item>Mercante</item>
        <item>Nobile</item>
        <item>Contadino</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Pari</item>
        <item>Tollerato</item>
        <item>Temuto</item>
        <item>Odiato</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>Predefinito</item>
        <item>A-Z ↓</item>
        <item>A-Z ↑</item>
        <item>Elemento</item>
        <item>Gamma</item>
        <item>STA Costo</item>
    </string-array>
</resources>