<resources>

    <string name="disclaimer">
        Należy pamiętać, że zasady i mechanika gry Wiedźmin Tabletop RPG różnią się od
        tradycyjne Dungeons and Dragons. Ta aplikacja służy jako narzędzie przeznaczone do użycia
        wraz z podstawowymi zasadami gry Wiedźmin Tabletop RPG i jest zgodny z ustalonymi zasadami i mechaniką
        przez to. Korzystanie z Podstawowej instrukcji gry Wiedźmin Tabletop RPG
        jest zdecydowanie zalecane, ponieważ ta aplikacja nie zawiera wszystkich
        informacje niezbędne do nauki gry. \n\nTo jest nieoficjalna aplikacja i nie jest
        zatwierdzone/poparte przez CD PROJEKT RED lub R. Talsorian Games. Ta aplikacja nie jest
        licencjonowany produkt. Nie rości sobie prawa własności do żadnych informacji, ikon ani obrazów użytych w całym tekście
        Aplikacja. Prawa autorskie i/lub znaki towarowe wszelkich użytych informacji, ikon i/lub obrazów należą
        ich odpowiednim właścicielom.
    </string>

    <string name="about">
        Dziękujemy za pobranie aplikacji Wiedźmin TRPG Companion. Ta aplikacja ma na celu przyspieszenie tworzenia postaci i odgrywania ról podczas gry
        Wiedźmińska stołowa gra RPG. Będziesz mógł edytować informacje o swojej postaci, umiejętności, statystyki, umiejętności profesji,
        magię, sprzęt i dodawać notatki.\n\nPonieważ jestem jedynym współtwórcą aplikacji,
        niektóre kluczowe funkcje nie zostały zaimplementowane w celu zmniejszenia złożoności i czasu programowania. Niektóre z nich
        obejmują rzemiosło, ulepszenia zbroi/broni i mutacje. Zaimplementowałem alternatywy, takie jak
        niestandardowe przedmioty, notatki dotyczące wyposażenia i modyfikatory statystyk/umiejętności, aby miały podobną funkcjonalność jak wspomniane funkcje.
        \n\nJeśli masz jakieś uwagi lub wątpliwości dotyczące aplikacji lub jej zawartości, nie wahaj się
        aby zostawić recenzję z wszelkimi sugestiami.
    </string>

    <string name="attributions">
        Freepik:
    </string>

    <string name="freepik"><a href="https://www.freepik.com">Ikony autorstwa Freepik</a></string>
    <string name="smashIcons"><a href="https://smashicons.com/">Ikony autorstwa SmashIcons</a></string>
    <string name="talsorianLink"><a href="https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg">https://talsorianstore.com/collections/the-witcher-trpg</a></string>
    <string name="adrianneLink"><a href="https://www.instagram.com/theprincessofthecrystal/">Ikona aplikacji autorstwa Adrianne Camero</a></string>

    <string name="characterInformation_info">
        To jest sekcja informacji o postaciach. Tutaj będziesz mieć dostęp do typowych statystyk, takich jak
        jak twoje obecne zdrowie, wytrzymałość i korony. Możesz także dodać obraz postaci, uzyskać dostęp do informacji o swoim
        zawód, edytować dane osobowe postaci i dodawać wydarzenia w tle. Aby poruszać się po
        pozostałej części aplikacji, stuknij ikonę szuflady nawigacji w lewym górnym rogu ekranu.
    </string>

    <string name="characterSkills_info">
        To jest sekcja umiejętności postaci. Umiejętności
        może zawierać od 0 do 10 punktów
        i nigdy nie może przekroczyć 10 punktów. Umiejętności definiujące są oznaczone pomarańczowym tekstem.
        Premie, takie jak modyfikatory rasowe, mogą podnieść a
        umiejętności powyżej 10. Kiedy po raz pierwszy tworzysz
        postaci, limit twoich umiejętności wynosi 6. Aby zwiększyć punkt umiejętności,
        obecny poziom tej umiejętności zostanie odjęty od twojego ulepszenia
        suma punktów. Aby edytować modyfikator umiejętności, kliknij i przytrzymaj umiejętność, aż
        wskaźnik modyfikatora pojawia się obok poziomu umiejętności. Pamiętaj o modyfikatorach
        nie zmniejszają sumy punktów ulepszeń i są zwykle uzyskiwane z cech rasowych, przedmiotów,
        sprzęt, urazy lub materiały eksploatacyjne.
    </string>

    <string name="characterStats_info">
        To jest sekcja statystyk. Statystyka
        Czapka to jednak 10, Mutacje i Rasa
        cechy mogą podnieść statystyki powyżej
        ta czapka. Wyświetlane liczby obejmują surowe statystyki
        wartość plus wszelkie modyfikatory. Aby edytować modyfikator statystyki, kliknij i przytrzymaj statystykę do
        pokazany jest modyfikator. Pamiętaj o modyfikatorach
        nie zmniejszają sumy punktów ulepszeń i są zwykle uzyskiwane z cech rasowych, przedmiotów,
        sprzęt, urazy lub materiały eksploatacyjne.
    </string>

    <string-array name="races_array">
        <item>Człowiek</item>
        <item>Krasnolud</item>
        <item>Elf</item>
        <item>Wiedźmin</item>
        <item>Niziołek</item>
        <item>Gnom</item>
        <item>vran</item>
        <item>przewróciłem się</item>
    </string-array>

    <string-array name="gender_array">
        <item>Męski</item>
        <item>Kobieta</item>
        <item>Niebinarne</item>
    </string-array>

    <string-array name="prof_array">
        <item>Bard</item>
        <item>Kryminalista</item>
        <item>Rzemieślnik</item>
        <item>Lekarz</item>
        <item>Mag</item>
        <item>Człowiek z bronią</item>
        <item>Kapłan</item>
        <item>druid</item>
        <item>Wiedźmin</item>
        <item>Kupiec</item>
        <item>szlachetny</item>
        <item>Chłop</item>
    </string-array>

    <string-array name="standings_array">
        <item>Równy</item>
        <item>tolerowane</item>
        <item>Przestraszony</item>
        <item>Znienawidzony</item>
    </string-array>

    <string-array name="sortBy">
        <item>Domyślna</item>
        <item>AZ ↓</item>
        <item>AZ ↑</item>
        <item>Element</item>
        <item>Zasięg</item>
        <item>Koszt STA</item>
    </string-array>
</resources>